巴打介唔介意女朋友同左你一齊之後仲有玩交友app

好想喊 話佢佢就話結識吓朋友姐

騎牛搵馬

臭雞

痴線，人地玩交友app識fd咋，唔通有正常社交圈子都唔得？

你都可以玩架

好介意，試下調返轉頭你又玩交友app識下朋友，睇下佢點

起碼佢比你知佢有玩

係咪你對佢太冷淡

帽事囉

無意中發覺佢先講架

玩得既可以898
玩得交友9成西痕

十成先岩

玩唔係問題..

最重要係肯比我玩..

玩你老母 信唔信佢好

俾D信心佢

你信唔信佢其實同我無咩關係..

佢又唔係我條女 , 又唔係比我玩..

帽事嘅

你地咪又係交友app識

飛得，由佢自慢慢玩

咁起碼佢俾機會你"無意中"發現

識下普通朋友朋友啫，唔代表啲咩

帽事既

想講既係 交友apps既女一定會偷食